[連儂牆][airdrop][文宣] 816~818文宣集中區

唔知邊個連登仔講過，勇武和理非唔係身份，係技能
人人都可以勇武，人人都可以和理非，但可以做到兩者互相配合、收放自如，先可以令成個運動繼續向前。無論你係精於勇武定鍾情和理非，都要行動先有用
希望大家呢幾日可以爆盡自己嘅和理非技能，不斷宣傳！特別係黎緊嘅818，一定要係一次大型嘅民意基礎宣示！
更新連儂牆！airdrop！落區派！嗌親戚朋友！乜撚都好！總之要行動！！！
一日未達成五大訴求，我地都唔可以放軟手腳！
廢話講完！大家幫手收集！宣傳！
《818文宣》

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

《816文宣》《㩒錢》

推

《816文宣》《攬炒》

屌我手頭上得呢幅，出左先

《816文宣》《攬炒》

加油啊各位

跪求各位幫手airdrop

《816文宣》《㩒錢》《美金》

對家宣傳機器全力運作緊呀！！大家唔好停手呀！！！

《817文宣》《光復紅土》

自推

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

推到核爆

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安